開庭被爆砸錢開小姐？勝利認了「快樂一下」不是性交易關係

南韓天團BIGBANG前成員勝利，因為優異的音樂才華，加上俊秀的外表，廣受許多網友喜愛。然而去年爆出性招待、勾結警方等罪名，爆出「老司機群組」、「勝利事件」，甚至傳性招待日本客戶前，為了「確認女性水準」，會提前帶回家「試車」受到一連串醜聞重擊，良好形象一夕之間全面瓦解，近日受審時更是再爆出，勝利在家中花錢「開小姐」性交易引發熱議。

▲勝利爆一連串醜聞還被證人指家中花錢「開小姐」。（圖／翻攝自勝利IG）

據韓媒報導，勝利涉性交易等8項罪名，日前出席軍事審判時，有名女子出庭作證表示，她在2015年時受邀到達指定地點後，才發現這是勝利首爾麻浦區的住家，兩人不僅曾發生過關係，甚至還從中收益，然而勝利該方的律師否認這項指控，他表示勝利是在不知情是性交易情況下，與該名女子發生性關係。

▲勝利承認發生性關係但否認有交易。（圖／翻攝自勝利IG）

原本一連串「勝利事件」影響，勝利延期一次入伍當兵，後來順利今年3月入伍，但剛好撞上武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）肆虐關係不開放現場，未開放粉絲送別，他的案件則送往軍事法庭繼續審理，不過也因為軍事法庭判刑更重的關係，不少粉絲都相當替他擔心，先前還在推特上發起「勝利是無辜的」等活動。

事實上，因為勝利事件延伸出「鄭俊英群組事件」，目前已有多人定罪，其中包括歌手鄭俊英遭判刑5年、歌手崔鍾訓遭判刑2年6個月，影響範圍相當廣泛，也讓大票粉絲跟著心碎。目前對於所有指控，勝利僅認8項罪名中違反《外匯交易法》一項，此案將於12月29日進行下次聆訊。

bigbang回歸未

2021(好似)

勝利（已失敗）

抵啦

你幾時喺個名到加（已綠帽）？

加(已結婚)

係，不過彩唔係同你結咁解

快樂一下不能算性交易……快樂一下！ ……快樂人的事，能算性交易麼？

請我飲？

你(你哋)點睇？

大把女埋身點解要畀錢

G持覓腸

啲女自動波啦 洗鬼比錢

叫雞=快樂了一下